成全巴你比人偷拍呀

頭先係poly p core 打飛機條友入嚟

仲唔係你

呢幾張圖load左我3分鐘
為左睇成全打飛機

樓豬是咪仲用緊2G網絡

Dial-up 50K modem

無錢

B

唔好再公眾場合打飛機